上帝早已預備 我不想信運氣

上帝早已預備 我不相信運氣
即使風光明媚 但卻不是袮預期
上帝早已預備 至少我不被遺棄
難得你 為我死